[召集手足] 係支持學生手足唔該入嚟支持吓

有能力就一齊支持下班學生，佢地搞左個衛衣義賣，所有利益扣除成本會捐給612基金。

但咁啱撞正武漢肺炎，搞到義賣反應唔係幾好，連成本都未回翻，一人一件買到佢地回本為止。

件衛衣設計真係幾靚㗎😍

推

支持支持🖐🏻☝🏻

Push

義賣都回唔到本 無理由要班學生蝕 😤